Pô, calma la. No meio de socos e pontapés de um PT X PSDB queremos determinar limites para ofensas entre os dois lados que trocam cotoveladas e cusparadas? Eu cuspo, você me quebra uma perna, tudo bem. Se eu for racista com você, você magoa? Por favor, vai. Não entrem no mimimi das "mimiminorias" virtuais que encontram em qualquer bosta um motivo pra sair de suas vidas medíocres em troca de parecer engajado num facebook qualquer.

###### décimo quinto dia da carbono 14